點解啲街市貓咁靚

完勝大部份寵物店名種貓
又健康又親人 又冇皮膚病
呢個係咪就係放養嘅威力

街市貓嗲到

好多都係黃貓嚟 黃貓世界第一

放養啲貓特別有自信

有充足運動

新鮮食物

實健康

食鮮食
多肉少其他垃圾

自由自在啲 壓力少啲掛

運動我明，放養係運動好。
但新鮮食物??

你指除咗罐頭之外.......
成日去偷食唔同鋪頭嘅嘢食? (ex: 生肉)

咁靚會唔會畀貓異工擄走

大把人餵佢食好西

大撚把

琴晚先去餵完宵夜
見到隔離有貓糧都照開左罐罐

我入到嚟 圖又無

我入到黎

家貓成世都未見過出面/其他貓/老鼠

Hello 無圖

把聲好溫柔！

出貓post同出女post一樣
冇圖冇得討論

冇人學人開post?!

檔口嗰啲老細都會睇住
冇問題嘅

雜種健康過純種貓是常識吧
加上放養夠運動
不過同時會接觸多啲病毒細菌
有好有唔好

所以抵抗力強

見過世面係唔同啲

畀個黑暗嘅答案你：

有皮膚病唔靚仔嘅貓已經即時畀店主躂咗

幸存者效應

少圖咁討論
多圖再講

班賊成日覺得貓係街/鋪頭唔好得佢地個籠係千尺豪宅

食肉既貓靚好多

唔好講喺邊..

記得之前寵物台仲有個痴線佬話要自製貓籠

肥妹

肥仔

又鬥黃

呢隻咪係上環肥仔哥

是

成日話哩樣又唔食得嗰樣又唔食得，以前見啲大排檔貓乜都食咪又勁肥又生猛

利: 好多嘢都唔敢俾貓食

放養有機會比人搞大個肚

食完好西 嘴lam lam

呢個係花墟貓唔係街市

同隻豬手一樣大

成日周圍走都好乾淨 又親人

小唐貓

又唔怕人任摸

因為人地啲貓乜q都食
餸頭餸尾 又會周圍走 有運動

喵～

係嗃

應該係講街鋪猫都係咁
又親人又大隻健康

鋪頭貓係靚d，點解

唔靚就唔會放係鋪頭啦..

依家D 街市貓好多好野食

頭先先比隻街市貓佔領左我個包裹

第二張影得好好
人同動物都係一齊生活係同一個地方

想摸

有冇人貼下d放養貓比車車死/比變態佬捉去虐待死d相？

非賣品

聽講呢個品種叫港短

前後檔 客人睇住 大把人送好野食 又錫貓

驚閪咩

咁樣先好，免疫系統係要train的，經常接觸病原先保持到抗體

你貼咗你老母嗰啲先

好撚可愛

自由又多野食
香港家貓係比人拎光環嘅虐畜

我都岩岩影左po左係上面
岩岩收工 日日都行過個度

豬肉檔一定唔敢偷 切撚左d貓義工都似

好想瘋狂摸佢地

放養貓咁多危險，淨係貼靚相唔比貼貓屍相？

幾年前有個post話貓異工魔爪伸到去果欄添啦，豬肉佬算得係乜

That's Ken Ken

我發現好多鐘意唐貓狗既人好鐘意貶低名種貓狗黎顯出自己有幾清泉

反而鐘意名種個啲好少貶低唐貓狗

真係好靚

好肥呀

霸氣

得隻豬要劏
隻貓就好食好住

人同一堆動物

次次影佢都會跳過嚟比我摸
同埋個位係一人坐一日

由coffee and laundry 行到上第一街固定會見到3隻貓架 有時間都去行下啦
我依加好少摸佢地 廢事阻佢地訓教

咁得意都有嘅 得唔得咖

btw貓義工偷貓死全家 成班死癲狗全家俾狗屌

日日瞓係到曬太陽

手指太大唔小心撳咗負皮
推post補償番

呢個珍

每日行過都見到

老闆鐵漢柔情

邊度嚟？

唔好俾啲仆街貓義工知 一陣又偷貓

上環近西營盤站

多老鼠比佢地玩

嘩
呢個豬肉佬好出名架

多野食 又運動 又有太陽 毛色緊係靚

石塘咀街市門口個隻勁得意

好悠閒

ntr

未過皇后街一律西營盤

其實唐貓一向都健康過品種貓
好多品種貓總會有啲先天疾病，因為純種交配
唐貓就因為係野貓血統/混種，天生健康就好，又可愛

所以唐貓先係世界第一
識養一定養唐貓

黃貓一日食5,6餐 唔放養點得

樓主敢面對倖存者效應事實嗎

留名，轉頭補圖

補圖，有無人估到係邊

大佬

仲有多運動

屋企隻貓訓成日

貓同豬都係畜生 隻貓見到啲豬俾人劏唔知會諗緊啲咩呢

衫仔好可愛啊

結志街街市附近？

KENKEN

貼相還貼相
唔好開鋪頭貓D地址

連登仔會話義工作野屈人

一斤幾多錢

最後個張影得好靚啊

佢個朋友？

圖文不符返緊屋企準備同佢玩

樓主：貼你老母先

痴線戇鳩咪鳩up，我親戚關係我由細喺街市大，不嬲(混種)普通虎紋貓係最健康，天生出嚟無病無痛又唔洗特登睇醫生打預防針。曾經有隻貓係街市貓大佬嚟，生啲貓仔都係畀其他擋問要唔要(未聽過唔要)，太多貓啲擋主會自己搵獸醫做絕育。有啲擋主仲會帶佢哋去沖涼美容，間中仲見到啲買餸吖姐吖叔喺度玩貓，不知幾溫馨

黃貓真係好煩

黑貓仲靚

千幾蚊

想知幾錢斤

好靚

嗚 好想做佢件衫仔

唐貓
完全唔怕陌生人 任摸唔嬲

之前咪有單好似係果欄，隻貓B係落左閘既鋪裡面，個呀婆引隻貓去閘邊，跟住伸手入閘擄走左，新聞報左

晚晚大撚把老鼠同佢玩，不知幾好精力

你幫人做絕育之後都要還返隻貓畀人啦

有咩可能做完之後被其他人領養架，咁唔係搶貓係咩？

啲街市貓傳統由街市墟到政府街市都係一代接一代，見慣人。點同繁殖場啲配種貓只認主人對陌生人自帶恐懼感

190

Hi，咁啱呀

你出街都有機會畀車撞, 係唔係唔出街呢

第一張

大愛貓義工好快出手

大圍？

係咪大圍？

諗緊你可唔可以分一舊俾我食呀，喵

我睇完張圖都唔知有咩問題,
人地唔絕育關你撚事咩
我捉你去掩撚左你又叫唔叫對你好?

貓無咁偽善 應該單純諗緊食唔食得過
好小貓食豬肉 嫌臭

我入到嚟.jpg

我屋企出面D 街貓都好靚
仲肥過我屋企個兩隻

啲貓義工真係當正自己執法判官

一句「冇照顧得好」就強行搶走人地啲貓

權力大到痴撚咗線

拎人黎同貓比
大愛左膠?

吓？
我真係未聽過，我反而係見勁多哥基貴婦主人見親唐狗即刻抱起隻狗，驚死人地隻狗好似有愛滋咁，啲口面仲要閪到一個點

利：養緊貴婦

人地外國啲貓義工係捕捉，絕育，再放返原地。
香港個啲捕捉，絕育，再畀人領取，根本就係一盤生意

*養

7Kg

幾錢斤

十隻黃貓九隻肥，仲有一隻特別肥

街市多雜糧，有豐富蛋白質的蟑螂

$1247/隻

然後講到自己係對佢哋好 救咗佢哋

喵

係泰國菜

點解香港咁多人死唔死撚埋你？

好有型

佢哋真係好黑人憎

年年有唔少鋪貓都被佢地捉錯咗

人地又出post又貼街招

佢哋點會唔知啦，擺明唔想還返隻貓畀人地

咩叫一人一日

街市啲老鼠啊 曱甴啊
夠哂新鮮

街市貓真係超級無敵得意 又醒目又嗲人

吃手手

明明放養貓貓自由又生得靚 得啲on9偽善會話人放養唔啱 有痴線佬搞就喺到發晒癲鬧個主人 你屋企入賊係咪會反省自己防盜未做好先？

貓義工又會屌你話鋪頭貓 放養

然後貓俾異蚣捉9曬
再要你用錢贖翻

冇人貼你唔貼?

啲貓義工真係痴左線

其實如果係幫手絕育 放返原地我可以理解
但係啲貓生活得好地地 環境又係特別差
又唔係有病受傷嗰啲
無啦啦捉鳩啲貓做咩
唔係家養好食好住就叫對佢哋好㗎

剪貓耳尖=已絕育？

「我咁做係為咗隻貓好架」
「我好擔心你個環境仲適唔適合佢住，都係畀其他人領養好啦」

一貓一日

應該係玩死多過真係食

貓都需要性交自主

分別賣12蚊一隻同8蚊一斤

食完豬肉？

隻眼仔好圓好靚

捉完又唔係隻隻都成功畀人領養到

你知啲貓義工幾咁閪架啦，又要呢樣又要個樣

跟住十幾隻貓困係同一間房，你知啲貓好多都唔鐘意一齊住，成日都會打起上嚟。

除非啲義工用籠困住佢哋，咁仲衰啦。我屌你老母仆街垃圾貓義工

著左隻衫即刻有d似人好型

黃貓個樣有啲似人

街市d貓伙食好好
隻隻都肥都

望鏡頭

咁岩啊

77
其實77都好慘，臨老都要佢搬黎搬去
最衰以前照顧佢個哥哥無再做

又食煙又飲酒既人一樣可以長命百歲 但唔等於咁樣係健康

適合貓食既野一直都有大量研究 我寧願信佢地好過所謂既 「我見到街貓咩都食都好健康」就由得我隻貓任食唔同既食物

鋪頭貓通常都會絕育，唔絕育嘅話，女就日叫夜叫，仔就周圍痾尿撩交打，半年又生半打貓仔

有冇人貼下你老母比車車死/比變態佬捉去虐待死d相？

咁照你咁講人係咪應該接觸多d唔同病毒去保持健康同建立抗體 咁仲使咩有疫苗

個個都鍾意睇幸存者偏差

肥錢依家親人咗

斑鳩

食老鼠大的

好驚

救走義工好偉大

不過好污糟, 最多都係影佢相同喵下佢算

黃貓真係好得意

其實係

所以有潔癖d家庭班𡃁仔特別多病痛

因為唐貓世界第一
扁面個啲唔得

伙食唔好咪走

係班痴線義工自己FF對貓唔好啫

D衰貓咁臭格大隻啲鬧佢都西9你面走左去啦

我海味街肥仔哥
個個街坊行過都要同我講聲早晨

屋企養嗰啲少出街 拎佢出門即刻叫到好似捉佢去劏咁
咁撚細膽 意外走失咗應該會鳩衝咗唔知去邊 想返屋企都揾唔到路
舖頭貓慣咗喺街 有自己地盤 唔會咁易走

all animals are equal but some animals are more equal than others

18xx年已經有呢個hypothesis啦 有潔癖嘅人容易病

異工準備偷走

真
好想養黑貓

但呢啲說話啱好多人胃口

呢種係咪姐係唐貓？

好撚污糟wo坐係果度

貓性格好閪 但又好可愛

放養扑得野多心理平衡d

好肥美

貓異工：
放養姐係虐畜！人地唔顧啲貓既安全由佢地周圍走
由佢地亂食野同埋比車撞！
我要捉走佢地！

貓賊工上水？

啱啱先比貓貓打咗吓

識唔識睇字？個老闆唔想比錢絕育，搵義工去愛協做，當流浪貓做。愛協見D流浪貓乖會有機會出領養

我兩隻貓都係街市鋪頭唔做比我養

個樣好撚有自信

咁正？

邊個先唔識睇字？有講過個老闆自己搵義工去做咩？人地都唔想理你，係出post條友自己冇野做係到管埋人地點養貓

講真人地絕唔絕育關你撚事咩

走地雞都好食D

真係會有，最近聽到有街市檔主將隻啱啱出世嘅貓仔揼咗落垃圾桶。。。係垃圾桶！
佢話見到佢奄奄一息好似就死咁
我聽完都好唔開心，但係太遲。。已經喺垃圾桶搵唔番

可惜因近年赤化越來越勁，多左仆街支那style去偷貓，近年連登都多左人扮講笑當佢地唔係生物可以任意虐待，同羅湖橋以北睇齊同化

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

貓貓真係好正

岩架啦，有反對意見就標籤人先

多謝呀！我以為無咩人欣賞

好食好住, 又成日跑黎跑去

連登仔：人地點養貓關你咩事？有比飽飯佢食就得，佢難產又關你咩事？係咁生一堆流浪貓又關你咩事？垃圾貓異工乜都管

搭單想請教下大家
我本身好鍾意花但養左貓之後唔敢種
因為見網上話大部分花都對貓有毒
例如話百合對貓係劇毒tim
但點解花墟d貓又冇事？
唔通真係因為由細到大適應左？

波子同kenken

個patpat好正

人地幫佢搵義工個時已經講明搵義工當流浪貓做會有機會比人出領養，當真係出領養個時就話人偷貓。
咁個老闆一早就應該拒絕唔比人拎去做絕育，依家睇字咁睇 就係做完絕育真係出領養個時佢先話人偷貓囉

貓賊工人又廢身無長技
靠偷貓維生
貓都可以睇下鋪，貓賊工根本社會垃圾黎
巴打唔係貓賊工真係太好啦

同埋 你家養唔絕育無問題啊，但你放養就好應該要絕育啦 貓一扑野就99%大肚 香港一街流浪貓狗咪就係多得呢D仆街主人唔少囉

養緊隻都係街市貓

呢隻長期糧尾，食極都要

右邊隻 佢完全唔怕人
人地上黎換冷氣 走去搞人地啲㗎撐
整機頂盒就去咬師傅手上面條電線

各有各好啦
無可能隻隻貓都比人收養唒
鋪貓 好過流浪貓
希望d 義工唔好再捉鋪貓困佢地係籠到等人領
咁就謝天謝地

你講阿花？
阿花好傲嬌
佢另外兩個貓朋友（花店養嘅）成日打交

一唔小心就斬死隻貓

比人

佢地覺得貓會好似人咁 無自由寧願死掛

「睇字咁睇」

人地點樣同個老闆交涉真係得當時人先知

呢啲貓義工搶貓既招數一早睇穿哂啦，成日都講啲唔講啲，同領養貓一樣，大把人中過計架啦。

我係老闆都驚撚咗你呢啲貓義工，成個八婆咁行嚟行去mon住人地點養。

咩叫完勝？
名種貓基因已經完勝雜種貓

唐貓仲得意過名種貓

好煞食，實溝死女

社會垃圾真係最好既term嚟形容佢地

偷貓都偷都理直氣壯真係香港獨有

真
之前貓賊工偷貓
講到自己幾咁正義
比人踢爆偷貓即潛水

海味街d喵

呢啲要靠個老闆惡唔惡

貓義工就係欺善怕惡

好多時貓義工往往都企係道德高地，你試下敢出聲？實批鬥到你冇生意做

香港既貓義工真係社會垃圾嚟

江湖大佬咁款

所以間中有人偷貓

偷人貓係仆街
但放養都唔係好事喎
我都唔識點分多謝你教我分

人地點養貓駛唔駛你教你貓異工？

睇相豬肉佬d貓就無帶既
鐘意就黎唔鍾意就走
你叫豬肉佬決定d貓奄唔奄？
你咪自己去問d貓囉
貓賊工又唔鍾意
又老笠隻貓去閹就批鬥人

點解你咁撚肥

黑貓最可愛

所以啲異工好鍾意捉放養貓
又嗲人又靚

分唔到貓賊工？
蛇頭鼠眼個樣又似精神有問題個d咪貓賊工囉
見到人地d貓好食好住靚仔就想偷，偷完放係劏房個籠入面等賣
一身賤種樣就係ga la

好撚霸氣

個pat圓到

「放養就唔係好事」

又嚟呢啲非黑即白

但某程度上都啱既，因為會畀你班義工偷囉

形容得好好

成個畫面出哂嚟

係喎

你唔講都諗唔到

呢啲貓義工正一死仆街嚟

利用人地痛苦換取自己道德滿足

肥仔個樣真係好撚霸氣

因為別人的貓總不會讓我失望

雖然唔係街市貓

熱賣中

高清大圖

不宜吹奏放養
就算城市放養 佢地都有機會捕捉到啲飛入城市嘅雀鳥 繼而影響生態
住近郊嘅更加唔應該

家貓不是自然生態一部分
唔好用弱肉強食黎合理化放養

隻隻都咁肥點仲捉唔捉到老鼠
其實養得好唔好好睇檔主，有啲錫到燶，有啲當垃圾

雀就絕對唔會得一隻半隻 你覺得少左幾隻對生態係有影響？ 除非少左好多 但你覺得會發生咩？

放養亦都令貓陷入不安全環境
需知道個世界幾多虐貓偷貓痴線人
街邊又污糟
擺貓貓喺屋企養尊處優先係愛貓
佢悶係應該花時間陪佢玩
而唔係用悶做藉口放佢出去疏忽照顧

幾多隻唔係重點
重點係非原生物種干擾原生生態

同埋都唔好睇少街貓數量
一隻每日捕獵一兩隻 全香港數埋就好多

你就係貓異工？
logic零分 要知道呢個世界幾多變態色魔
條街又多吐痰 多廢老周圍咳
你好悶 應該留係屋企 唔准出街
禁室培慾
而唔係出街冒住比車撞風險

放養又點 你捉得唒咁多流浪貓?
咁點解唔捉流浪貓先要捉鋪貓?
捉完困幾耐籠先有人領?
係個籠到好開心?
係個籠到長命就好開心?
你識動物傳心?
唔好歪理當真理

190蚊斤

應該好多貓異工target 咗
準備出動救貓

痴線人同貓比
同你啲傻仔講都嘥鳩氣

好驚有貓義工入黎mark邊度有

型到呢

摺耳貓都放養
怕唔怕比人偷

流浪貓係另一個問題
有流浪貓唔代表放養合理
如果話流浪貓慘係因為危險、衛生差、無人照顧
咁放養貓唔係將本應有主人料理嘅貓放喺類似流浪貓嘅境地？
咁為咩要養？

無講過要捉貓
我係想講養得就好地地擺佢喺屋企
畀個舒適溫暖嘅地方佢
放養家貓影響環境不嬲係常識
常識畀你講到係歪理

貓異工d logic 真係嚇死人
原本隻貓無鋪養就係流浪貓就無餐好食
鋪貓有人好心餵佢佢又想番係果到就要捉走佢困籠等人領 癡撚線

餵流浪貓ok
唔係我講緊有問題嘅放養

咁你覺得流浪貓問題唔係靠人領養可以點解決？

唔太清楚貓義工捉嘅貓比較多係困籠一世定比較多係搵到主人，唔評論捉貓對錯

我剩係知鋪貓有人餵都要捉既貓異工應該落地獄
其他隨得你鳩up

肥仔個樣真係好西
睇落呢度有好多巴絲係西營盤返工

老老實實我都信呢個講法，路人見得到既貓就係最高存活率既貓，可能係基於體格好，或者識嗲人，愈唔怕人愈高出現率就愈容易得到食物，反之低出現率既貓可能會愈來愈少食物，只能夠響渠邊橫街或者花草叢間生活，從而再降低存活率
再講貓係地域性好強既獨行動物，響開放性空間來講，只有好少機會出現複數共同行動既貓隻，所以街市貓好可能已經係成條街既大佬，d細既同弱既只能屈番響鋪頭，唔好彩既就係窿窿罅罅匿埋，路人根本無機會見得到

有主人嘅舖貓唔應該私自捉走
應該搵主人溝通咗先
同時負責任嘅主人亦唔應該放養
兩邊都有問題 我立場係咁

收皮啦智障
你就係為左想指出條街好危險嘛
街上面有偷拍狂魔 色魔變態 扒手
你仲出街？你防唔防得晒？
你唔拎強姦非禮個啲嚟講？
街上很危險 你以後咪撚出街啦智障
講真 強姦犯 呢啲你幾時聽到好多？
有變態虐待貓？真係經常 不停發生？
你擺係屋企咪又係有機會有變態主人打貓等等？
帶小朋友出街 都有機會比人捉去非禮 拐帶
最好逼小朋友留係屋企 唔好帶出街啦
所以 點解你會認為困係屋企就係好事？？
街市貓生活得幾開心快樂你無眼見？
大把街坊同佢玩 又會買零食喂
你困係屋企我唔信你可以比到同等快樂佢囉
你個偷貓變態義工快手去行動 搶走人地舖頭貓 街市貓貓啦
呢間士多之前有另一隻名種貓 ，有啲所謂貓義工係fb到聲言話要救佢走 嚇到老闆唔再放出嚟 比佢個女帶走左 隻貓好痴人又靚，宜家街坊無得再同佢玩 困係屋企 你高興啦？ 我都好掛住隻貓 你班仆街害人不淺

貓鋪唔放養可以點
又黎癡撚線logic
真係笑撚死

咁你去屌晒所有隻貓擺喺屋企嘅人啦
唔阻你

如果可以令佢唔走出舖頭走街走
就唔算放養
佢出得街就係會有遇到變態、食到老鼠藥、比車撞到嘅風險
如果收舖係趕佢出街流浪 或者綁佢喺鋪外
咁樣係愛貓咩？唔係不負責任係咩

你出得街有機會被車撞死 係餐廳食飯食到食物中毒
被皇天擊殺 仲有機會遇上強姦犯 恐怖襲擊
你唔講發生機會有幾低？ 你咪撚出街啦智障

無logic就收皮啦

係你無logic 你唔提你講啲嘢發生機會有幾低？
你出街有機會被雷劈死 你係咪唔出啊？

10年前仲係中學生個時影落

即係鋪貓要當流浪貓 呢d 異工咪要落地獄

可能已經去咗貓星

唔撚係呀呀哥
唔放養唔係要你掉返佢流浪
養得就正正經經擺佢喺一個安全舒適嘅地方
唔想負責任/屋企唔養得就畀其他有心人養
大撚把人想屋企養貓

你要類比都諗下機率係咪一樣

記得有次生左竇貓仔
俾隻手佢地都可以玩餐飽
又白又滑
後來聽檔主講送左俾朋友養

連登仔係咁
平時就話「d貓撚當貓係人？」話人將貓提升到人既level
但有d乜又話「你自己都一樣出街點點點比車撞點點點」將人放去貓個level

其實唔低
你去問下d清潔阿姐成日有貓比車撞/毒死

好中意推倒佢

邊度有賣是拉差？

家貓世界第一

好多貓義工都好有心 自問無咁多財力 時間同耐性..但有部分貓義工真係走火入魔

其實我唔反對放養 但唔支持係香港放養 特別係香港依家好似鬼國咁 好多變態虐畜 仲要無後果

養係鋪要唔比佢出街先係得
你就真係goodest logic

有親戚就係舖頭隻貓被異工想搶走好靚架，個人渣異工擺明好想要，日日打電話投訴老屈虐畜，最後我親戚抵受唔到滋擾，畀咗隻貓個朋友養

頭先見到百份報琴日都有個post討伐貓異工
唔知係咪報內有人被貓異工玩完嚟

係英國大部分住house 嘅都係放養啲貓
可能因為有得放電同埋見慣世面，放養嘅貓普遍無家貓咁神經質，好多都唔驚人任你摸甚至主動搵你玩，好少會出爪或者咬你

你講既被雷劈死就真係好低機會喇..
其實 比車撞 食左老鼠藥 比變態佬捉走 等等既事 發生機會唔低 甚至係經常性發生 所以d貓義工先唔想領養人放養

你唔知唔等於好少發生/發生機會低

當然我唔否認有D貓義工真係走火入魔

任摸唔嬲

常識嚟

佢地自己想落街有貓撚
但唔理個代價係放養貓未必遇到個個都好人
令到貓對人戒心低 唔識逃避虐貓撚而遭毒手
其實好撚自私

仲未計大把街貓被狗咬 被車撞 誤食老鼠藥 畀人落毒

香港啲屋企咁撚細，抑鬱，通街走仲好啦

大菌食細菌唔係鳩up架 ching

all animals are equal but some animals taste better than others

是咪離島貓？

我都呆咗，都碌咗頭幾個comment仲未有圖

佢唔洗推都自己倒地

日日有大把老鼠陪佢玩

離遠望住佢跟住伸手 佢哋就會衝過黎係咁hi你

有冇人認得佢 so qq
但唔理人

係呀，係咪街坊

唔係住嗰度，路過咋

係，仲有唔絕育搞到周街流浪貓，悲劇加上悲劇不斷LOOP
不過佢地只會回一句：貓異工？人地點養貓關你撚事咩

雖然唔會阻止人哋放養 但唔太贊成放養隻貓
家貓喺屋企係會冇自由 但放養好多時都確保唔到隻貓嘅安全
而且有時都會放下貓 所以唔贊成放養

油麻地

Those are not animal but food
唔計的，食物還食物，動物還動物

開心就健康

香港既貓義工真係不得好死

次次都搞到人貓分離先安樂

仲有樓上兩條仆街係咁幫佢哋護航

反對放養 = 幫貓異工護航

係，安全第一

哭撚左

手都未伸直哂已經急步過黎high均成身
左邊右邊左邊再右邊
由頭順住摸落尾條尾仲會少少勾住你隻手咁

我有講過係你咩？做咩對號入座呀？係咪自己都知道自己係大仆街呢？

佔領慾

要hi啲味落你身到

其實香港仲有好多有心又好好既貓義工
唔好因為部分走火入魔既貓義工/偽貓義工而無視左一班真係好既義工

認得果隻花墟貓 成日走出黎曬太陽

走開啦
想撚貓又唔想自己養
鼓吹啲人放養畀你玩
啲放養貓喺街畀車撞 畀虐貓撚虐都係你害

駁到未? 鋪貓點唔比出街 搵條鐵鍊鎖住佢?
駁啦垃圾貓異工

成個post得我地2個講放養唔好，你唔係講我地講邊個，你條傻鳩唔好成隻小學雞咁單單打打得唔撚得？
鼓吹放養，隻貓死撚左你又唔駛負責任，又有貓撚，你一定唔係仆街黎好好人呀你

又嚟鐘意先假設人地點點點

同啲貓義工個種未審先判老屈人態度一樣

終於知點解香港既貓義工咁黑人憎

睇佢講野就知盲反傻鳩一路無支持貓異工都可以比佢講到護航

肯定等陣條傻鳩又話人貓異工
唔敢反駁淨係識貼標籤再鬧鳩人

好撚過你呢啲偽善撚先

打咁多廢話做咩？好嬲啊？

你咪一鳩樣老屈人貓異工，你同你口中貓異工未審先判態度一樣呀傻鳩鬧人前check下自己先啦，打撚到你自己塊傻鳩面啪啪聲

嘩，呢頭講完果頭中，駁唔撚到就貼標籤，話人偽善，再講埋人情緒嬲但總係唔撚敢回應正題
蠢鳩就捐返入老母閪搵返個腦啦

淨係識單單打打人身攻擊，你人生一定好撚失敗係咪連地底泥貓異工都撚過你好唔忿氣要網上亂鳩咬人發晦氣？

因住轉頭又比人話你都係貓異工

樓上條顛婆真係畀我講中咗

所以我連鋪養都唔多贊成
學你話齋 好難keep到佢喺安全位置
同埋貓對太多人都會好大精神負擔
（但撚貓撚覺得貓生出黎就係要畀佢地撚）
佢貪玩搞到你啲貨你又唔開心
最好都係屋企養舒服又安全

回啦單單打打傻鳩

回未，你打撚到自己塊面腫撚晒喎未審先判？

又嚟鐘意先假設人地點點點

同你條傻鳩種未審先判老屈人態度一樣

終於知點解望乜撚野呀咁黑人憎

有野味食 唔同d

我無假設
非屋企嘅地方對貓有好多安全隱憂係事實黎
流浪貓管唔到
但決定要養就應該為佢安全負責
否則同由佢流浪有咩分別

放養先係正常
圈養先係唔正常
唔好倒果為因

法例有冇講明唔比放養？
冇就收檔。

繼續自hi 自己回自己啦

顛婆就上所感情台同班狗公自hi

狗義工公審人就得，貓異工就全部仆街？

冇假設？

你大大隻字假設緊我想撚貓又唔自己養喎，又假設我鼓吹放養畀自己玩喎

冇咗回事啦？

回啦你條垃圾單打狗，扮乜撚野盲，駁唔撚到就連quote都唔敢quote縮埋一邊劣鳩一邊鬧「你都係貓異工，你都係仆街」老屈人係咪爽d既姐？

差唔多，嗰度係佐敦
依家疫情冇得落去探佢啦

佢好得意㗎成日走出鋪，基本上你行埋去踎低佢就會走埋黎畀你任摸唔嬲

望乜撚野呀：放養冇問題
最衰都係貓異工
完

冇假設？

你大大隻老屈人貓異工正仆街喎

冇咗回事啦？

因為佢地未幫貓執過骨嘛
執過橫死貓屍既都會嫌一隻都太多
不過我其實都唔太同意捉走放養貓
因為你捉左佢地又養過第二隻
解決唔到個問題
只係將問題轉嫁落新貓到
當然明顯受左傷同病到就黎死都唔撚醫既case另計
呢d情況你捉走佢地都唔會肉痛

條友已經痴咗線，唔洗理佢

最正係見慣人比人撚慣，成隻灘係D雞蛋上面任玩都唔嬲

呢d黑暗面佢地唔撚care總之隻貓係我既我想點就點，你理撚得我點養，死左都唔關你地事啦

我成日去喵佢say hi不過佢條頸錬好核突

條友同走火入魔既貓義工一樣
佢有佢講 佢覺得係咁就係咁

估中就補多兩張圖
成個街市都好多貓貓

布偶貓屌打 不服來電

喂喂喂，望乜撚野呀 上水未？
前面講左偷貓正仆街都要比你屈做貓異工係仆街係咪未審先判呀？屈完人唔撚駛道歉你同你口中d賤種貓異工有咩分別呀？有口話人無口話自己？

其實佢係咩品種，我見佢對眼好靚，同其他貓唔同

但佢支持狗義工架喎，係呢post就係咁屌貓異工同老屈其他人係，我真係睇唔透

你d相好有心機影你係咪天貓成日post相
我都貼張

諗起Animal Farm

停車場貓有冇得同街市貓鬥

食啦，班貓義工得罪方丈仲想走

係，不過睇上面d人post豬肉佬棄養定唔知點唔見晒d貓，有隻又爭d難產死豬肉佬對貓同豬既態度算唔算equal？

第一張係咪叉燒唔講邊個街市，費時比人偷

靚既三色貓果度都好多隻老貓

連白粉都忍唔到，可想而知班貓義工有幾黑人憎

*白粉報

Kenken

「放養？我屌啊，仲要未剪耳？！點做主人架？」

即刻9秒9衝過去

貓異工:好危險 我要去警告佢地
如果再唔困住隻貓 我唔排除捉走佢哋

認同牙，所以最好就斬晒手手腳腳
唔好比佢周圍走
咁就最d貓啦

反貓異工反到唔願面對放養貓既黑暗面
咁多年黎我睇住唔少貓失蹤同俾車撞死
利申 好鍾意同街市貓玩

好掛住燒肉

我老豆舖頭都有養幾隻貓
佢地本身全部浪浪
我老豆成日餵佢地
餵餵下就變左住埋係舖頭唔願走

之後有d非牟利義工過黎免費絕左育
都無絕完攞走人地d貓既

班偷貓義工係偷貓就偷貓啦 屌你老母

幾似喎

舖頭貓真係好靚

街市好多嘢食嘛
近水流台先得月
食到營養均衡肥肥壯壯

係, 因為唔想又有唔知情既人到開刀果下先知

同埋好多俾狗咬死
如果附近都有放養/流浪唐狗的話

私隱呀

有d人講到養家貓就仆街又太偏激
唔係咁多地方有好環境比d貓 唔通一定要有間鋪先比養咩
好難幫咁多貓絕育
家貓又始終長命好多

聽過有d店主放隻細貓捉老鼠 比d大隻老鼠咬死哂幾隻細貓

第二張伸到直一直好正呀

d人咁樣諗野真係好懶
二分法 XX就好 YY就全部仆街 up完感覺良好
有人駁就以為攻擊緊佢上哂火

個腦train到咁好無益
完全唔會有新既討論同諗法

我親戚隻藥房貓比個阿伯抱走check完閉路報警又冇事，隻大黃貓養左十幾年
之後搵多隻細貓就直接走失埋

不過算啦講放養唔好又要比人屈你貓異工架喇

係，講句放養唔好都要比人老屈貓義工（仲要利申埋偷貓正仆街都要比人屈）
貼完標籤就當討論完，唔肯正視放養貓有幾危險，唔絕育又會搞到多流浪貓/影響環境/其他人同小動物

會食，見過食老鼠，之後就唔想掂佢地

而家全世界都知佢6.904斤

嗲嗲

想養

黃貓世界第一

下 其實鋪貓都係因為有流浪貓係附近餵下佢而成
咁點呀? 餵定唔餵呀? 餵熟左有感情又比你d貓異工仆街捉左
唔餵佢地又只係流浪貓日夜捱餓
屌你啦
你諗撚好點兜先覆啦

所以點解細路仔咁易病
就係因為唔夠抗體
病得多有抗體咪唔易病

鋪頭貓

扮死？

有次行過唔見佢

扭抱的茶餐廳貓

屌你老母臭化閪

金綸校服嗰頭？

黃貓，花貓好可愛

衰貓嚇屎人咩

究竟發生咩事？點解講街市貓都要爆粗對罵咁得意嘅？

識人餵過自來貓 日日黎呃飯食 直到有一日無再出現
懷疑車死左 因為得pat肉泥認唔出

又識人餵開貓 有日隻貓比變態佬斬左個頭落黎 掉返條屍係到

香港人多車多真係好危險

補充返
第二單報左狗 有cam影到疑犯
不過唔係政治犯當然完全無聲氣
呢件事之前我條村放養緊既貓係用打計
呢件事之後即刻全部拎晒入屋養

屌.......睇到好撚不安
成日係新聞睇到D街貓比人車死/虐死，雖然會心痛，但如果企係你FD個位置一定難受到傻
如果好似外國咁根本放養冇問題..香港人多車多變態佬多又多左批支那人，真係好危險

再利申返偷貓正仆街非貓異工唔講多次又會比人老屈

係，我親戚藥房貓唔見，報狗都係影到阿伯偷貓但冇聲氣
講真呢D變態要私鳥

咁你村D人都叫錫貓雖然已經有隻犧牲左……

外國d司機態度都好好多啦
香港唔好話貓 人都唔撚讓你呀

點解😭😭我二年前見過佢 一直都無去果頭😭😭😭

油麻地？

我入到黎⋯

死左都唔會話你知啦

捕捉

透過與社區中的義工護理員合作，捕捉動物，進行絕育。

成功被捉的狗隻會交由獸醫作評估。因健康或行為上出現重大問題而不適合被放回的動物，會被移離原居地。如果動物健康、性情友善而又適合與人相處，或會被安排領養。

From愛協
其實貓都一樣 如果隻流浪貓好乖 愛協同流浪貓狗絕完育 會留意佢地既性格、外形去決定幫唔幫佢出領養 我知有部分貓義工做到走火入魔 但都希望你了解完先去屌人 因為香港都仲有好多有心既貓義工

好耐冇見佢地唔知去咗邊

貓科習性 野外最多食間中食草 應該唔會食花吧

本身係浪浪，但到左最後已經係人地舖頭既貓
咁攞完人地隻貓去絕育仲要出領養仲唔係偷貓

之後有d非牟利義工過黎免費絕左育

咁你老豆本身知唔知情有義工拎左d貓去絕育先？唔知情就個義工有問題喇

但如果你老豆之後養住佢地既話 你老豆都有責任拎去絕育

重申一次 我唔反對家養貓唔絕養 但放養貓就有責任一定要絕 因為唔絕會搞到係咁生

如果個義工問都無問就拎左你屋企人隻貓去絕就好明顯係個義工既問題

如果個義工幫你地拎去愛協免費絕育又無講明有機會比愛協出領養 佢都有問題 但唔排除佢可能有方法令到愛協唔出領養？（因為我唔係貓義工 唔知會唔會有人同愛協Frd到可以咁做喇）又或者佢唔係拎走愛協絕掛？

就算知唔知情都唔應該攞人地既貓去做任何野

人地既貓人地話事
唔係個個都想d貓去絕育
特別係上一代上年紀個班
想d動物自由自在
過自己鍾意既生活
自己淨係俾飯佢食、俾地方佢住、唔會限制小動物既行為
佢地咁樣做係覺得咁係做緊好事、積緊福

唔係樣樣野都非黑即白

但好明顯攞走人地養緊既貓出領養真係好撚過分

人地養緊有感情
放養貓好多時就算唔講絕育狂生仔呢樣野
佢地同其他街貓打交都會打死打傷
佢地既生命就係咁短暫
有d人會諗點解係佢地咁短暫既生命都仲要加自己既意願限制係佢地到

唔好意思 我講得唔好 係有無得到你老豆既同意
如果無得到主人既同意就拎走 我都覺得好有問題
但放養唔絕育既問題一樣大

放養貓就有責任一定要絕育

本來放養貓同流浪貓就唔屬於呢個大自然 係d仆街養養下d家貓又棄養先搞到流浪貓既出現
你要放養無問題 但唔絕育 會搞到佢地大量繁殖 到時係咪你屋企人養哂？ 貓一扑野 有99%命中率 一胎幾隻 係咪生親都你屋企人養哂？

要比佢地自由自在咁生活唔係藉口
咁樣搞到大量唔應該出現又得好短暫好企生存率既小生命不斷繁殖出黎亦都唔係積緊福

就係太多人有呢D思想 又有好多人棄養先搞到d流浪貓狗有咁多

之前同個同區既貓義工傾過計 聽佢講之前佢同另一個貓義工係同一個地區 用左幾日時間 捉左幾十隻貓bb去出領養 就係因為有人唔絕育又棄養 搞到個區本身無乜流浪貓 變到一街都係 好彩既係 依家個區淨番既流浪貓都係十零隻 同埋佢都有講 佢個區d流浪貓平均年齡十零歲 好多死因唔係因為打死 個區少流浪狗 都唔係因為比狗咬死 而係因為比人毒死同病死多 仲有d係比人捉走左/失蹤左

呢隻肥野真係任摸唔嬲

5蚊摸一次

如果貓無絕育放養貓對生態環境有一定壞處

識行去公園

想玩滑梯

表面風光內裡大把無良腦細比垃圾餸頭餸尾d貓食
係靠途人請下先有好野食咋
玩舖頭貓之餘都幫佢地申請下靚糧啦

其實啲街市貓去邊度痾屎痾尿？

一齊舉報到你條仆街俾人bam

最尾果隻都係唐唐嚟？隻色好靚

IP都唔使CEHCK就知你向邊道影

依隻色真係好靚

有次去日本旅行 唔知向邊個神社附近見到有貓
尻衝埋去影佢
隔離個呀婆見到我地 話我地好可愛

冇所謂啦，遮住啲人啫

果2隻貓有一隻隻眼好似有D事咁
KAIKAI地 攪到佢個樣勁傻仔

因為日本真係周圍都係街貓, 真心仲多過曱甴

外國都唔好啦
除非你講緊rural area成大塊地任跑又無咩車就話姐

我自己揸車, 見過好幾次夜晚有貓高速跑過條馬路, 講緊行40都要急停, 我自己有養貓都唔會想車到佢地, 但好彩係夜晚唔多車, 唔係一急停, 後面收唔切就

見過有街市貓食白飯，唉

係呀，唔岩聽就bam
一齊吹奏放養啦咁多人講放養黑暗面都係貓異工，我睇唔到我唔知我唔理

好可愛啊豬肉佬與貓貓

香港日日都見車死貓
明明之前有連登post話司機車死圍村放養貓，成堆連登仔屌人放養就預鳩左，呢個post又變左吹奏放養

係外國至少少左一堆變態
同埋係香港佢
成日聽到香港好多屋苑見貓就趕
Or落老鼠藥趕老鼠/有心毒貓
呢D成日發生 但外國應該無咩幾可？

前面有講，豬肉佬唔絕育有隻難產爭d死，仲有隻走失埋，有2隻比貓義工拎去比人領養，好似係

香港人咩都投訴架啦，之前先聽到話要落毒殺晒d噪鵑，半夜嘈住晒人第2日返工
你估多流浪貓搵垃圾食又有蝨會點

呢隻之前見過 , 比人用條帶束住，搞到無得訓低，要企係度訓

係香港生存真係好慘 無論人定小動物都好

佢近排換咗新衫仔

因為憎貓義工 所以咪唱反面

借問聲呢隻貓係唐貓入邊嘅邊一種啊佢好似中大何草貓Grisha好想搵返隻同樣色來養

留名

做得街市老闆都係上幾代區多
佢地又點識分邊d糧靚唔靚
有仔女幫睇舖先好d

屌你老母唔好係度偷換概念
想睇啲貓死同唔同意放養根本係兩回事
唔好將自己變態既諗法講到好似大義凜然咁
你只不過係一個有精神問題既邊緣毒撚

放養正呀你貓異工識條鐵咩 天生天養咩都食對貓黎講仲健康啦

我有話想睇？叫人貼黎比大家睇下放養貓會有咩下場= 我想睇？
邏輯滿分
去返同溫層吹奏放養貓幾好，黑暗面就BAN啦

估唔到前面比人屈貓異工又比人屈係精神問題想睇虐貓既邊緣毒撚

所以樓上講得岩，除左玩貓可以建議主人餵D靚糧
同埋好多放養貓把口都好臭懷疑主人唔會同佢地刷牙，到咁上下年紀D牙甩晒唔知點算
見過有姨姨專登帶貓牙刷幫報紙檔貓刷牙又真係好乖任佢舞

完全係前面條「望乜撚野呀」d口吻
加多句「人地點養貓關你地撚事咩」

佢地一開頭入屋住適應成點呀

邊度黎ga？
好唔似香港

京都

會唔會太正
有冇行下哲學之道？
之前經過好多貓堆埋一齊避雨

以前旅行有去過
依家發現周圍都好多浪浪

絲打頭先見到你影

好多人都會影佢㗎喎

菜短

好過香港先
最少我一開始過去果陣比車讓我讓到勁唔好意思